\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Tin \newline Manojlović & 14.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Popunjavanje predloška i početak opisa projekta. & Andrej Lukić & 19.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.25 & Završena prva verzija opisa projekta & Andrej Lukić & 20.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.51 &  Dodan UC cjelokupni pogled dijagram i UC1, UC8 i UC9 dijagrami i obrasci & Lovro Glogar & 31.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.52 &  Dodani UC6, UC7 dijagrami i obrasci & Ivan Filipović & 01.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.58 &  Dodani UC4, UC5 dijagrami i obrasci & Andrej Lukić & 01.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.59 &  Dodani UC2, UC3 dijagrami i obrasci & Domagoj Mutić & 03.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.85 & Napravljen prvi dio opisa arhitekture & Andrej Lukić & 12.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.88 & Prvi dio poglavlja baza podataka & Tin \newline Manojlović & 15.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Završavanje arhitekture sustava & Andrej Lukić & 18.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.95 & Završavanje prvog dijela dokumentacije & Lovro Glogar & 18.11.2021. \\[3pt] \hline 
			1.0 & Dodavanje ostalih zahtjeva sustava & Ivan Filipović & 18.11.2021. \\[3pt] \hline 
			1.2 & Dodan dijagram stanja & Andrej Lukić & 9.1.2022. \\[3pt] \hline 
			1.3 & Dodana poglavlja 5.1 i 5.4 & Lovro Glogar & 8.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodano ispitivanje komponenti & Domagoj Mutić & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodano ispitivanje sustava & Domagoj Mutić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodan zaključak & Antonia Blažević & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			2.0 & Dodan dijagram pregleda promjena & Lovro Glogar & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
		\end{longtblr}
	
	
